{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6931792'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "구수하고 달큰한 시래기 된장국"
    },
    "text": "普段ガラガラてとろりとした味噌チゲをもっと楽しんでも、たまにあっさりしてダルクンハた味の野菜を入れた味噌汁が飲みたいとき幼い子供もよく食べられるスムスムハたみそ汁を作ってみてください。調理時間は60分以内であり、必要な材料は干し菜、たまねぎ、ズッキーニ、ながねぎ、とうふ、イワシの昆布スープ、味噌、おろしたニンニク、唐辛子粉です。先に材料を準備します。干し菜は茹でて凍らせておいた野菜を自然解凍した後、水気をきっしり絞って準備してください。スープは、水1100mlにディポリ3個と切った昆布3枚を入れて20分煮て準備してください。初もののかぼちゃ、たまねぎ、ながねぎは食べやすい大きさに切ってください。こまは下を切って食べやすい大きさに手で破ってください。豆腐も適当な大きさに切って水気を抜いてください。準備した干し菜は大きめに切ってください。干し菜をミクシンボルに入れて味噌2Tを入れてもみもみあえてください。沸騰したスープでダシバックを救い出して和えた野菜を先に入れて一ソクことに沸かしてください。一ソクさ煮えたったら味噌05Tとおろしにんにくを入れてよく解いてさらに沸かしてください。煮えたったらズッキーニ、豆腐、エノキを入れてぐつぐつ煮てください。粉唐辛子も入れてまた、沸かしてください。もしやや辛めに楽しみたいのなら、唐辛子を追加してください。すべての材料が煮られるだけに沸いたら最後で大破を上げてちょっと作ってくれたら完成です。本当に簡単ですか。もうおいしいスムスムハた干し菜の味噌汁を楽しむことの準備になりました。材料を具備して調理に挑戦してみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの準備にかかる時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は干し菜、たまねぎ、ズッキーニ、ながねぎ、とうふ、イワシの昆布スープ、味噌、おろしたニンニク、唐辛子粉です。"
        },
        {
            "question": "干し菜を使うためにどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "干し菜は茹でて凍らせておいた野菜を自然解凍した後、水気をきっちり絞って準備してください。"
        },
        {
            "question": "スープの作り方を教えてください。",
            "answer": "スープは、水1100mlにディポリ3個と切った昆布3枚を入れて20分煮て準備してください。"
        },
        {
            "question": "野菜の切り方には何かポイントがありますか？",
            "answer": "初もののかぼちゃ、たまねぎ、ながねぎは食べやすい大きさに切ってください。こまは下を切って食べやすい大きさに手で破ってください。豆腐も適当な大きさに切って水気を抜いてください。"
        },
        {
            "question": "味噌汁の具材はどのように和えればいいですか？",
            "answer": "準備した干し菜は大きめに切ってください。干し菜をミクサーボウルに入れて味噌2Tを入れてもみもみ混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "具材を入れて一度煮えたら、どのようにして味噌を加えればいいですか？",
            "answer": "沸騰したスープでダシバックを救い出して和えた野菜を先に入れて一度煮えたら、味噌0.5Tとおろしにんにくを入れてよく溶かしてさらに煮てください。"
        },
        {
            "question": "具材の煮込み時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ズッキーニ、豆腐、エノキを入れてぐつぐつ煮てください。粉唐辛子も入れてまた沸かしてください。"
        },
        {
            "question": "辛さを調整する方法はありますか？",
            "answer": "辛めに楽しみたい場合は、唐辛子を追加してください。"
        },
        {
            "question": "最後に何をすれば完成ですか？",
            "answer": "すべての材料が煮られるだけに沸いたら最後に大破を上げてちょっと作ってください。"
        },
        {
            "question": "この味噌汁の特徴は何ですか？",
            "answer": "この味噌汁は干し菜と豆腐の具材を使い、あっさりとしたダルクンハた味の野菜を楽しむことができます。幼い子供もよく食べられるスムスムハたみそ汁です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 566
    }
}